點睇裸游老將菲比斯一放股票，個市就升700？

真正做到高買低賣

裸泳老將菲比斯*

9、若你不打算持有某隻股票達十年，則十分鐘也不要持有；我最喜歡的持股時間是……永遠！

一破自己紀律就要面對現實

25、不能承受股價下跌50%的人就不應該炒股。

26、對於每一筆投資，你都應當有勇氣和信心將你凈資產的10%以上投入。

27、我之所以能有今天的投資成就，是依靠自己的自律和別人的愚蠢。

Who is laughing now?

可能佢知自己玩唔起價值投資了

本唔夠多比大戶撚

唔驚！

價值投資法是正確的，如果你有巴菲特的身家。

價值投G
但佢短炒Delta
違背自己多年理念

講到股票投資啦喎，巴菲特連幫我挽鞋都未夠班

連登仔由頭到尾都冇著過褲
笑鳩巴佬水退先知冇著褲都合理既

老巴同連仔食完飯。即沽航空股換牛證。應該追番好多。唔明你哋笑乜

菲巴特？

佢仲邊有十年命呀
佢而家可能玩下短炒過下日神算

廢老到生命盡頭，仲點等到

連燈仔教巴菲特投資

你有想過讓巴菲特幫你投資嗎

廢老套思想仲停留係上個世紀
佢之前又話唔會投資科技股
但偏偏之前5-6年升得最多就係科技股
同個世界脫左節

今轉熊市令到巴老地位大不如前

算數啦 條廢老已經過氣

唔好因為佢過去好成績 就將佢講既所有野當聖經

邊有教佢投資
我用返佢啲原則質疑佢冇紀律姐

無左媽咪麵做燈，咪搞到大家無曬方向囉

巴菲特跟咗麵麵搵食

應該政府要佢出面頂一頂個市